柱民海當日都係犯交通肇事罪被捉

引渡條例過左就明正言順交人 完全唔係引渡條例入面講既政治犯

講真佢犯既野係咪真係發生過都冇人知

蓋老母你成日上支那叫雞
小心比人秋後算帳

蓋清自由意志